突發，屯門建生邨ok門外貼(此鋪為警察認可小休地點）

來源：城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

係咪又會好似譚仔咁
係真嘅話 ok可以唔ok

又想亂貼靠害?

呢張貼左好耐架啦
講緊都有十幾年

外面貼

呢張D狗自己貼 你行入去問下仲肯唔肯貼住

諗起極醜惡呢段片

敵人擁護 我反對

呢間一直都係，只係之前貼係入面